Jeanne coupe une feuille de papier en dix morceaux. Puis elle prend l'un des dix morceaux et le coupe ensuite en dix morceaux. Elle répète l'opération deux fois encore. Combien de morceaux de papier a-t-elle à la fin ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 27
  \item 30
  \item 37
  \item 40
  \item 47
  \end{enumerate}
\end{multicols}